幫我推番呢條片上熱門 等大家記得點解要出嚟

自推

推

再推10次 無就收皮
1

[一人一句] 聽日不要說林鄭下台 試著說____________

2

3

4

5

6

7

8

9

10

支持警曱 賣冰落格

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

【致所有送頭論的同路人】

反獨裁法!!! Say no to dictatorship!!!

今日sogo見

請為明天所有手足祈禱及祝福 和勇不分 平平安安